奶共化妝品牌集團為錢不理員工生死，罔顧武肺傳播！

有staff係銅記DFS M字頭化妝品牌返工。個名牌係DFS唯一寄賣商！

果staff住慈雲山重疫區，今日佢楝樓有人確診，佢同counter manager 講果counter manager話要問頂頭阿姐。個頂頭阿姐話比兩條路。

1，比佢放一日去做深喉第二日照返工。
2，就照返工，日日有人都中，邊有14日咁多假比佢放。

有冇搞錯。日日成百單，個個喺度努力抗疫，日日人心惶惶。已經個正苦乜叉都做吾到。為左錢呢D咩阿頭？有冇理過D staff？如果人哋真係中咗點吖？仲有喎，個staff做前線，吾會傳播㗎？

又吾係有生意？就算吾計佢個牌子，同場有其他牌子，有其他staff,仲有銅記DFS 個場係通道，勁多人穿插去利園，Times Square.

呢D咩管理層？係吾係香港人吖？個個想控制個疫情，佢哋就散播疫情。

呢個牌子係尖沙咀廣東道都有counter，果棟大廈有人確診，指引只係叫staffs勤D清潔。有病冇吖？

仲有喎，叫個staff如果要test完有事就扣annual leave同public holiday 放假有冇搞錯，咩公司？大集團，賺錢吾見你比D staff放多幾日AL?

袁國勇，何柏良都叫全香港要共同抗疫，吾控制到就冚包散.家下罔顧員工生命重要罔顧埋全香港人生命。

凡事唔係要作最壞個plan
去做架咩？公司冇危機意識管理制導？

咪照返工囉
最好開名話product 有肺炎

M=？ makeup forever？

唔係make love forever 喎

MAC ?

連名都唔敢開 想點？